我有精神病

所以好精神

米能煩

我

刀系

我都有

得啦叻啦叻啦

0/10

我無精神病

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10無難度

好型